中階機黎講 係咪無一部可以贏到Samsung A70

6Gb Ram 電訊商客戶價先2700, 呢個價仲有無其他更好嘅選擇。
有無巴打買左用緊比下意見

Pixel 3a?
影相最靚> 6GB ram

影相 3a>A70
電量 A70>3a
睇你點諗

睇你有咩前設架姐

電量我覺得無乜所謂，反而A70個Mon睇片好似正啲。
但3a 影相又真係好吸引

可惜3a得水貨

係囉如果有行一定狗衝

贏規格贏價格？

但無品牌誠意，算唔算真正贏？

何出此言？

ODM貼牌代工，你有留意過samsung中階的話，以前中低階手機都係odm自己有份嘅代工廠。
以前A系仲要係三星天津廠自主研發嘅中階手機。
到上年中，三星開始將中低階手機交去畀陸資ODM廠代工，以貼牌方式生產。所以價錢同型號做得再平再多。話得貼牌，除咗材料有用三星自己野之外，其他外型同以後研發都唔係三星主導。
講得複雜咗？
簡單講，即係三星掟舊錢畀人替三星生產手機。三星自己參與嗰些型號嘅事減少好多。可能得返監工係三星

唔怪得咁平

咁仲有咩中階機好推介
利申：唔用強國機

除左拍片震過貓皇，其他都OK

c9 pro?

8.1 6+128 跌左咁多
有得揮下

太大部

但係好多新功能/設計都係A系列行先
例如3鏡、打窿芒
當初都係A系出先,之後先到S系/note系
其實技術含量唔會低過旗艦

zenfone max pro m2?

A8s點睇

因為ODM大廠坐擁新零件採購第一手嘅權益。你當7仔新產品貨快過超市咁睇

越南廠

大陸聞泰

之前j系列個批 已經

上年中A6+開始都轉咗了…A70都幾多用家負皮…以前自家A系唔覺有咁多。係話相機影相差。但造工OK少負皮

a70中階 三星cmos 又無ois

三星CMOS真係一般，小米Note7影48MP中伏負皮都聽過吓

呢粒gm1 試水溫
相反10仔 sk系超水準

搭畀sony Xperia1果幾粒一般般。唔通三星收起相機關鍵嘅DRM或者code唔肯放畀人用？

下一期出 64mp GM2 a70s

中階變成試驗品

A70個mon係咪有批有問題 會冇啦啦誤觸 上網睇都有人有呢個情況

震過貓皇依個term好耐冇聽過
load左兩秒先記得係咩意思

離題一下, 當年samsung 部 galaxy K zoom 真係堅正...我到而家都搵唔到replacement.....

睇睇下又真係好多負皮
窮人仲有咩選擇

好舊

A9 2018
冇咁似貼牌機

睇樣就知有大陸貼牌風格

3a 得64gb 。未必夠用

a8s vs a60又點睇

想問下a70 8+128係米回收緊定收左皮？我去csl問佢話冇哂8+128因為果批好似回收緊係堅定流？

A60點睇

連登仔部部都會屌架啦

中階機邊會有完美

我早幾日係百老匯買到

用落有冇咩問題？

我老豆用，暫時冇咩問題

唔明做咩要買中階機
買返一兩年前既舊款旗艦機唔好

我都睇緊中階機
應該a70 a8s其中一部
老母用嘅

2千幾有邊部

父親節買左部htc u11+比老豆 先28xx
其它好似s8/xzp都係咁上下呢d價
睇返17年尾/18年頭d旗艦機自己慢慢揀

U11+ 都有排用，我用U Ultra 都覺得有排用，除左粒電得半日。

今代中階有6/128 8/128
上代有唔少旗艦機都係得4/64 6/64
係有d分別

幾時都係電量行先
最憎D機半日都捱唔到
識飛都無用

數字係靚仔d既
不過真心請教
拎返我買個部u11+黎比較 a70跑得贏？

a8s s710 明顯贏 a60 a70 s675

a70 起碼大電 有25w快叉

Same
佢跌爆左部s8+
最後買左8gb A70
用左幾個星期都好彩無投訴

但反而同期買個隻galaxy fit就已經壞左

首先去年的Galaxy A6s是一款不折不扣的ODM產品，說白了就是貼牌，系統閹割三星Knox，自然也沒有Bixby和Samsung Pay。 內核代碼規範跟三星自研機型有差別是完全沒問題的，系統升級也不是一個通道。

其次Galaxy A60，或者說今年整個AXX系列，都是三星自研自產機型，不存在貼牌情況。 單看A60這個機子是三星廣州研究院出品，如果要理解成OEM還算有點道理－－三星自己研發的產品交給自己的工廠代工。 但是和ODM貼牌是八竿子打不著的事。

另外Samsung Pay是建立在Knox基礎上的，沒有Knox就沒有Samsung Pay。 而Knox涉及系統核心安全，不可能交由外人，ODM貼牌會閹割掉這個東西。

咁又係
佢有玩仆街芒go
大電就唔使成日吊咗個尿袋

粒電 4000夠1日煲
25w快叉係咪特定情況全速turbo
由20 30%開始先turbo

生產係貼牌，涵還涵。
貼牌最少外型配跟貼牌廠設計

總結：
1騙徒嘅手法層出不窮
2今年A系列三星中國團隊研製
三星工廠自產
消費者最簡單直接可以透過有冇knox分辨係咪odm

你好混淆咗，A系全交比聞泰為主嘅odm廠生產，你就將部機個涵係邊度研發溝埋嚟講。

三星係中國，幾間手機廠都相繼係之前關閉晒，A10 - 90到M10 - M90、J系等等系列咁多款手機又有邊一間三星手機廠應乎到？

1.三星今年A系係由三星惠州間廠生產，其他冇探討

針對你句 其他外型同以後研發都唔係三星主導

有必要糾正三星a70係三星主導及負責所有部分

講到尾你咪又係想影射a70係代工
三星乜7都冇搞得個牌寫住三星

三星係中國廠關得都關閉。

多謝助證，重點惠州廠已成為三星在中國的最後1個工廠，以及仍然運作。
並唔係你上個回覆

又秒

你秒乜？

A80好似話要犭新中階高通U S730 ？

睇睇下面一年前嘅大陸手機新聞

你原來堅盲

邊忽有講關閉，人地明明只係話減產同話係中國現存最後一間廠
即係未關呀
究竟盲定冇腦

我點盲？網上好多資訊都搵到三星中國廠執得都執，中低階機今年出嘅型號比往年仲要多。仲要多出一個M系，就一年來三星新聞嚟睇，根本就要odm廠先應付到咁大量型號嘅產量。佢有份嘅手機廠執都執晒，仲邊有可能有呢類產量？ 而且從A、M系尐外型睇，A升系好幾款外型同大陸如小米、華為部份型9成相似…
睇得出係一貫大陸ODM貼牌生產。 亦都唔奇，現今手機咁多大陸brand，除咗少數牌子仲有用OEM之外，大部份都用ODM貼牌方式出新手機。大陸brand連旗艦款都ODM。咁你覺得有乜唔妥呢？

避免有人又扮盲再quote

前幾日買左
大MON大電影相又正
性價比好高
唯一缺點係個指紋解鎖好慢好難用
但2D面部解鎖就好快

感謝巴打提供意見
我尋日去左兇宅試機，個前鏡影出黎啲相好似好怪咁，巴打有無依個感覺？

你唔盲，但好似選擇性去睇野。惠州今日未執笠又點？9月都要執笠 關門大吉。。。你接受唔到堂堂世界手機大廠三星，中國市場被共狗用限韓令玩死，不旦懶死唔走，更將自己工廠嘅中低階機轉晒去靠攏大陸ODM廠，幫三星貼牌生產。呢個已經係事實。

你睇清楚下面兩張圖所有字。我接受到三星要求大陸ODM廠幫三星貼牌出手機。 完！

唔係話有touch 問題同解鎖慢咩?

更新左之後無問題了

因為一買返來就更新，所以無得比較。

touch moon 唔覺有乜問題，但指紋就真係唔掂，未至於唔用好過用，但最多比佢60分。

其他基本上滿意，相機無人地講得咁差。 最滿意係粒電，重度用家都可以唔跟身尿袋。（不過我除左通訊同某D Google ，同特定軟件，其他所有都set 左限制背景）

A70真係唔錯。 算係近期最好既中低階機

你做乜咁早又自己post野出黎打你自己把口

另外冇人care你接唔接受
樓主問既a系唔係貼牌廠就唔係架啦
都唔明搬龍門話其他廠乜乜77死撐d乜

你知你又盲又冇腦
我重申一下
odm廠造機冇唔妥
個唔妥個位在於你講緊並唔係事實
係一知半解經過自己個豬腦再推去誤導人

發夢見到
幾年前一部分旗艦級都係咁做

唔覺有問題
係唔係開左美肌功能所以覺得有差別？

我仲有喺屋企收埋咗做古董

面對現實把啦！係貼牌又乜唔好？你又講唔出口
你係惠州員工嚟？執咗間廠會失業。所以接受唔到？

閱

內容: 0/10

而家戰術係平機試最前沿既野，試過function無問題先擺落大機。

a70依家個touch screen問題解決咗未？

邊度仲有貨賣

從來唔覺個screen 有問題，不過可能係我買返來未用就即更新。

反而個指紋前後更新兩次都唔覺有乜改善

呀我都發現到，指紋廢廢地，打密碼好過

小米9T點睇？730 cpu 6+128 $2499 粒u好似勁d

呢個價邊個夠打

啱啱update左，好左好多

似乎係software bug?

超聲波指紋係咪比A70呢個好?
中高階機係咪無機會用到超聲波指紋?

想雙修出部android,呢部好似最抵玩

同我之前部機比，都係差啲個指紋

打機好唔好用?

不過用耐左我發現左樣野，A70個指紋用來開鎖幾唔掂，但用係其他程式，例如Samsung pay ，onedrive 或者Google 買apps ，係唔覺得有乜問題。

可能係解鎖個程式配合得差？

有時就算解到都窒下窒下之後重要唔小心按到螢幕上嘅野，都係獨立指紋好啲

做左勇者

總括黎講巴打們會揀A70定S10？

想買部android雙修

S10貴成千幾2⃣️千

我之前都揀A70或小米9T是但一部做副機，最後揀左9T

今次堅係fix左指紋，好左好多

你剩係買粒cpu嚟用？

拍片震過貓王

其他唔差

有幾多ram剩？

跪求，大家覺得a9 2018定A70好d
正皮 A9
負皮A70

新更新加左後置相機防震

英文即係咩？

eis?

應該eis 鏡頭好似本身無

google 都無"後置相機防震"

你作ga?

上面cap圖

哦，後鏡頭多左個防震mode

效果唔知點樣

影相真係幾差手震少少都唔得，其他無嘢投訴

大陸機計唔計

等緊佢有rom刷
or王少要有root同twrp

9t冇microsd wo

蛇叔？

頂佢，好左幾日，今日又壞壞地，唔知係咪因為我開多左app

關哂啲app之後又好番...

一般你會用home 關apps 定用返回關apps ？ 我自己一直都習慣用返回。

我一般按home, 即係唔關app，由得佢係background

等下半年A70S